\subsection{Задача об «умном муравье-3»}
\begin{wrapfigure}{r}{40mm}
\vspace {-7mm}
\includegraphics[width=40mm]{see.png}
\vspace {-4mm}
\caption{Видимые клетки}
\label{ProblemAntSee}
\end{wrapfigure}
Даны случайное поле размера 32х32, вероятность нахождения еды в каждой клетке которого 
одинакова (параметр задачи), и муравей, который видит восемь клеток перед собой (рис.~\ref{ProblemAntSee}). 
Муравей может совершить следующие действия: пойти вперед (если в клетке есть еда, он ее съедает),
повернуть налево, повернуть направо, ничего не делать. Требуется построить автомат Мура, 
который съест максимальное количество еды (в процентах от количества еды на поле) за 200 шагов.  
